睇完今日情況，聽日18區改主要7-8區會唔會實際啲？

而家睇可能18區每區只係集結到200-300人
但如果集中幾區效果可以強好多
我唔想再灰
想大家道氣可以延續落去
唔想死咗嘅手足係Condom

集中幾區嘅話
新東：大埔 沙田
新西：元朗 屯門 荃灣
九東：觀塘
九西：旺角
港島：銅鑼灣

18區做後備方案
俾狗圍先至由18區和理非圍魏救趙
有無得諗

趁而家仲有十幾個鐘
大家可唔可以一齊集思廣益下

同上星期一樣好啲，太散驚危險，太集中又易圍捕

齋九龍港島？

18區效果好好多wor
唔使人多
每區1千幾百人就夠

認同 18區又分得太散 唔講和勇 每區藍黃數量有別 勇武想做野都無人cover到 太易認會成為班狗/ 藍絲重點跟蹤目標
而且好多手足輕裝易認即興咁加入又無人開遮 好擔心佢地被上門拘捕

上次咪8區囉，啲狗又唔夠人亂打，我哋又夠人做嘢

大家可以傾傾

開花最成功兩次
一次8.5大罷工
一次上星期五晚緊急法公佈

轉唔轉得切呀

無記錯大罷課都係5區

要做嘅話有一晚時間
其實就算18區開花呢單嘢都好少人知

721 831 101

大家抖咗個星期六
就算有行嘅今日應該都唔算好辛苦
總之聽日見好無

同意
但個人認為和理非心態未夠
可以嘅話幫手推推下面個po

論和理非應有覺悟

10.4 十八區邊止200,300人呀

成萬人一區都有

開花最成功應該係10月1
全香港打到7彩 打到班狗瘋狂開槍

推

問題係有無信心聽日有返嗰個人數先

新東要加埋上水

支持 分得太散 對我地都冇咩好處

各區要睇返對方人數決定勇武定和理非
實有區重狗小狗

港島不了不了
利申：港島人

衛星戰略
8區為主
18區為輔

有能力有信心嘅去主區
和理非留自己區
可以？

講撚好左18區就18區啦 又臨時轉 自己果區熟路根本就冇得輸

裝修18區，戰役5區
參考104同101

就算可以都唔係聽日

即係你認為聽日應該18區？

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀

係，臨時轉計劃好難成功

咁臨時唔好轉
有咩下次再討論

今日有幾唔實際？

如果今日嘅人數仲要除開18份
我見唔到贏面呀

其實真係冇一次18區成功
10月1都係6區

改左就太亂 過左聽日再改善

你話如果而家民意正盛就話舉腳支持18
出面咩環境大家心知肚明

點解你唔可以調轉諗？就係遠先唔會個個去TST
好似10月4號咁，係自己樓下咪更容易召集人囉
每區有番個日一半人數都夠做

10月4號囉

聽日再無人嘅話
無下次啦
出面嗰班勝利球迷嚟架
一日無人兩日無人
就收皮架喇

岩，我地需要既唔係大遊行，都唔係18區開花，
係10月1號果種革命

聚唔撚到人嘅
乜撚都唔洗傾

十月喇仲係到講呢d

如果繼續18區
大家有無方法可以聚多啲人？

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

而家即刻去用盡各種方法宣傳